iPhone突然間no service，俾apple support玩左兩日都搞唔掂，求救

電話係垃圾XR，事源我前日夜晚update左ios14.2
點知琴日早晨，翻翻下工見到台面部電話突然自己熄機開機，再打開就話“流動數據更新失敗”姐係無得打出打入，無得用data，官方網站教學就話ios有問題，要重裝就得
咁我打俾apple support，熄機開機轉sim卡重設網絡設定重設所有設定都唔得，個職員實牙實齒話係軟件問題，要我翻去用電腦重新裝過次ios 14.2
咁好啦，翻去裝，裝唔到，今日再打電話俾apple support，佢話要我將macbook update到最新嘅mac OS Big Sur，然後就可以裝ios 14.2.1啦！
如是者我又搞左幾個鐘，都係唔得，都係顯示我已經裝左最新嘅ios，無得再裝
唯有再打俾佢地，今次另一條友話，你裝唔到14.2.1架，你都唔係iPhone 12，我檢測左啦，你係硬件問題，去genius bar比錢整啦
我心諗，屌，三次電話個個講嘅野都唔同，退一萬步，就算我真係硬件有問題，按照網站講嘅我都可以重新裝多次ios 14.2姐，最多係裝完都唔work，但唔會連裝都無得裝呀嘛....
所以，唔通真係要硬食呢舊錢揾genius？有無自救方法……

我都係咁 上左ios14 收唔到data 肯定左唔係張卡問題

Book 時間整啦

試過跌得勁部機no service

book咗聽日
但我琴日無跌 擺喺度幾個鐘突然自己死火

Apple真係垃圾 當客狗咁撚
Software upgrade 導致硬件出問題要比錢整傻撚左呀
一部電話整到電話都打唔到聽唔到真係世界級

其實cs淨係識叫人更新/重裝/換硬件，佢哋識嘅嘢唔會多過你

自己試下google啦
入面條片第37秒開始

我最撚嬲係因為佢，我摷返我部四年前嘅macbook air，焗住del完入面d嘢預留70gb空間黎update最新版本同backup
一時話100%肯定係軟件問題（原話就係咁）第二日又同我講其實係我硬件問題（個職員講嘅仲有鄉音）
如果真係硬件，咁我認啦
但連apple個網都係話要人重新裝ios，但都裝唔到，dklm俾佢撚咗兩日
本身我電腦未update之前可以download ios14.2，只係唔知點解裝唔到
依家係update之後連down都唔俾我down……

出咗新機梗係要提你換啦

有用回覆

入面d step做過啦
頂條片到最後竟然係老母整電視咁 大力拍打部電話

之前部7又係咁 於是乎我換咗12

個mon黃架 點換
等連登報告個mon正常先算

間唔中都會聽到
iphone update完新ios之後
死機no service

用家問題

賣左部機佢

原本我之前真係諗住賣左佢出12 pro
宜家壞左出條鐵咩

14.2係有時去咗啲收唔到既地方會跌落3G同無網絡要reboot先得返.
上咗14.3beta暫時未試過

電話訊號通常無人check

有冇vpn?
試吓熄／resintall個app.

屌 揾完genius bar
一黎就話我底板負責流動數據嗰part壞左
跟住要我俾3000幾整
我就話 下 你d同事and你地網站本身話可以重新裝ios就ok啦wor
佢話好呀幫你試下
然後delete and reset成部機，重新裝完（其實我都唔sure佢有無重新裝，因爲過程太快），部機就死左喺開頭HELLO個位，入都入唔到
原本仲用得好地地，突然就死左
仲要串我話12 pro宜家1月份都未必有
dklm，我當時完全反應唔到就被耍走左，後面越諗越嬲，然後揾左相熟手機舖，店主好好人，900蚊幫我整仲借部電話俾我
希望整到啦

而且我話update完ios就係咁
佢話都有架，update完可能有衝突，program出錯，就會detect唔到個硬件啦
屌，姐係你都知係ios搞架啦，連係我用家問題都唔講，仲要我俾3000蚊整

iOS更新不嬲都有機會磚咗事前一定要backup
我都係有部舊iPhone做後備先敢更新

呢啲真係要上fb page搞大佢，佢地啲人先會好聲好氣認錯+可能比優優幫你搞
明明就佢地個ios問題

你睇上面都有幾個係咁嘅問題就知道係apple慣常問題
我又過左保，真係諗黎諗去就算投訴都無用
但今次對apple觀感差左好多

我有backup嘅，一直都有用icloud
我以後應該再都唔敢隨便update ios

你要係美國消費者有律師幫手集體訴訟先有用

佢提醒你時間到
係時候換新機

好撚慘 有咩可能咁嘅服務態度

提醒佢轉Android 樓主俾我唔忍
即刻買部Android轉會

試過 好似係壞sim 卡reader個位 好撚on9

壞sim 槽好易比人話人為...

iPhone手動重新開機唔得咩？ 我幾個月前都舐過一次嘢

求其YouTube search 已經有
樓主中哂，仲要update ios
9×9灣左塊板

多謝ching告知
宜家我部機已經拎去電話舖
我估個電話舖都係寄去俾華强北整，或者就淘塊底板落黎……希望唔好換走曬我d零件啦

唔考慮換機?
拎得上去連MON 都換埋你

有呀，但12 pro要訂……
不過宜家封關，電話都帶唔到上去，順豐會過scan呀嘛，我諗可能佢寄塊底板俾人整？我都唔知，唉
900蚊整到就算唔放二手做備用機都好呀

個芒最值錢，佢可能會偷左個芒，換個普通玻璃比你...
希望12PRO 快啲到
BTW 返APPLE 搞要幾錢?

我個mon有花痕架唔好搞佢前面
apple整，無保好似3129，最後兩個數唔確定
我部XR都用左兩年多一個月

偷你個液晶

XR 唔值得用過千去整...

ios真係垃撚圾
但身為aapl股東
支持你買新iphone

係呢度講apple問題
唔知點解會有人負評
又唔係老屈
真係用緊嫁喎
但都俾負評
又係玻璃心

有AppleCare+?

原來冇交電話費